「好人好者點會單身丫？」

無意中傷害了我

好人好者點會拍拖呀

你唔正常

事實就唔好攞出黎講呀，傷心架

事實係好人好者先會拍拖

好彩我唔係好人好者

根本交友app 都唔知點玩

個個都拍拖 唔通個個都想拍拖咩

事實係壞人先有拖拍

搞清楚左自己係咪真係需要嗰伴先, 洗鬼理人閑言閑語

講得出呢句嘅9成9係啲為拍拖而拍拖嘅臭閪嚟

咁無腦嘅嘢都講得出

其實有時份人夠仆街夠賤先有拖拍

咁佢講得依句
證明佢自己本身眼光都唔係咩特別好

好人好姐點會拍拖呀
相信另一半唔係自己最鍾意果個呢啲嘢大家都聽得多
但街上面又有好多情侶
證明好多人都係差不多先生／小姐嚟

好人先無拖拍

好人好者點會分手啊

岩牙
大多數拍拖結婚的人都係人格有問題

認同我單身果五年成日聽到
仲要係最青春嘅年紀

點解一定要拍拖者？
咪遇到個岩先囉

成日俾人話唔積極唔主動
又有人叫我識番個話至少可以省好多錢
傻的嗎

為拍拖而拍拖
一係為有著數而拍拖

唔關好壞事，我毒撚，所以一個人

儲埋一堆好人卡